[IT] wifi資料傳輸

想問下如果一架遙控車放wifi 手機接收 做控制
呢種係咪叫無線ap
如果我想改成 手機同遙控車都連去公眾wifi 先做控制咁叫做咩 同點做